機場行動係必要

今日嘅行動明顯見到多咗超多唔同嘅意見，有分化嘅危機，而且有更多手足被狗搭走，實在唔建議繼續用呢個方式，否則呢場運動好快就會終結。

另一方面，機場係香港命脈，亦係政府最緊張嘅地方之一，我哋嘅行動可以有更大影響力，而且行動成本唔大，狗就算要做嘢都要驚搞錯對象，未必亂來，去機場行動嘅理由絕對充分。

以上係個人意見，歡迎大家集思廣益

光復香港 時代革命

推

唔希望大家割蓆，但各位需要繼續思考抗爭方向

幾時去？

最好就嚟緊一兩日，但宣傳應該跟唔切

原來已經有啲人喺機場，大家加油

不割蓆不譴責，但要檢討

唔係想割 但我地唔係狗唔好比仇恨沖昏頭腦
大家諗清楚自己做緊咩
今日唔係end game

我地唔係狗 唔係人地做咩我地就要做番轉頭

唔可以比勇武派做過街老鼠
要犯眾憎就一齊犯眾憎
去機場

大家出嚟講吓睇法啦

推晒所有機場post
8月9-11日
和理非進場